# Информационно справочная система #

### О системе ###

* Клиент серверное приложение написанное на Java (JavaServlets, JSP, HTML)
* Сервер приложений WildFly (JBoss)
* База данных MySQL

### Возможности ###

* Загрузка документов любых типов
* Кастомное формирование метаданных
* Присвоение уникального Hash MD5
* Ведение базы загружаемых файлов в MySQL
* Поиск загруженных файлов по базе
* Скачивание файлов